大多數情況下，你最好使用現代無釘冬季輪胎，就像這些諾基亞輪胎，如果情況達到那些可能不夠的程度，你最好呆在家裡。 今年冬天不要經營輪胎連鎖店|內森·諾比| 2021年2月12日|戶外在線 
 正如你所想象的，我們有幾件廚房用具的複製品，它們都保存得很好。 來自埃洛伊絲的暗示:與冠狀病毒大流行有關的新騙局 
 這一切都不容易，但它教會了她很多關於人類狀況的知識。 被打斷的青春期的孤獨|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 警方表示，她目前正在醫院接受治療，情況危急。 警方繼續調查布里特·裡德的車禍，5歲的孩子仍然情況危急，裡克·梅斯，2021年2月9日 
 她聲稱，他們要對墜機負責，因為佐巴揚在起飛前沒有正確檢查天氣情況，飛機進入了不安全的環境。 聯邦調查人員說，科比·布萊恩特的直升機飛行員在飛進令人迷失方向的雲層時沒有遵守訓練 
 在聖巴納巴斯醫院，佩勒拉諾胸部和手臂受傷，情況穩定。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 起初，多西的手臂和下背部受傷，情況危急。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 當我們見到他們時，他們的生活並不充實，我們也不相信他們的狀況會改變。 諾貝爾獎得主失落的小說José薩拉瑪戈|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸 
 那麼，如果在他的訓練中沒有任何東西重現如此可怕的情況會發生什麼呢? 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 這名官員要求匿名，以免影響未來進入這些陷入困境的社區。 英特爾主席稱ISIS戰鬥中存在間諜短缺|金伯利·多澤|月2日|每日野獸 
 在那裡，他吩咐把車子修好，第二天早上可以開動，然後就回旅館去了。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 在那之後不久，我寫信給你，告訴你我們發現這個幼小的教堂和殖民地的情況。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 這些人到達時情況非常糟糕，許多人被濺進眼睛的鹽水弄瞎了眼睛。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 梅耶小姐已經有一段時間處於抑鬱狀態，她的朋友們一直為她擔心。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 馬尼拉大主教在教會和世俗政府事務方面的狀況。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624